唔好再同人分享夢境！！！！

見到有個澳門youtuber係story出左個post
個人覺得唔好咁傻豬同任何人分享夢境啊！！！！
以防萬一保護自己啊